口交部，講得野，12位人有可能判死刑

中共要震懾香港人

麻煩大家真係撳入去retweet 同 簽名聯署

嘥你幾分鐘時間 可以換手足生命安全
呢度有埋link 話你知12港人事件

連登仔：又贏又加速

ok